All in 左落一段感情被帽

2年半同居生活 去過4次旅行 一齊經驗過好多野

臭雞都係要背叛我 而家晚晚都訓唔到

如何重新出發

有冇過來人？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

屌你老母

Same

咩都無得做 只可以等時間過

最正既時間食過，又無手尾跟，可以媾另一件，人生贏家喎

屌以為 廿鳩幾
19就算啦

有屌過閪就算喇

19就算啦

點解你地咁睇得開 年紀細就有特權 16 17果d咪大晒？

睇你人生想要咩架姐

唔係睇得開

你凳你高興咋

食完青春閪，無手尾，又可以食下個

開心都黎唔切啦ching 愁乜鬼

不能同意更多
好後悔後生個陣冇食多d女

如果人生為追求帽，都唔錯

其實咁有道理....

正經歷緊 心情好低落 好唔習慣

分左幾耐呀

你都似細個
呢個的確係人生中最正既一件事

屌你老味，係咪一定要事業有成、樣靚180先值得人地好好對待先？下下撻段咁嘅嘢出嚟係咪覺得自己好撚型？

今晚愛丁堡廣場見

同你差唔多 當面睇到佢同第二條女訓埋一齊
你準備好訓唔到食唔到番唔到工同暴瘦未

唔怪得知啦
你話29我就覺得你慘
佢果個年紀點會咁快定落黎

同居兩年半，即係16歲左右開始食
仲想點？

而加d人價值觀就係咁扭曲 細d就覺得係玩嘅年齡 明明傷心事都會仲凳你高興 痴撚線 個個都好似你地咁淨係用碌鳩諗嘢架咩 你地覺得做過愛好爽 樓主眼中可能只見到佢好努力全心全意維繫感情

愛錫自己 認真

佢最青春個段時間都比你食哂，ching賺哂啦

幾日

原來佢條仔係你

幫你走岀痛苦

Ching我明，你內心係出於唔忿氣...

兩個月前都試過，到最近先訓得番同有番D胃口。時間會幫你稀釋好多難過嘅

好快冇事

So sad
已經訓唔到 返工又遲到 冇胃口想嘔

巴打講中曬
情況同樓主好似
又係呢個年紀就all in 左兩年落感情到
最後都係俾人帽左
同人吐苦嘅時候好多人都話都話屌左就算啦
但其實心裡面已經決定好要同佢過一世
講出黎又話年輕人識啲咩

我諗性格問題

Exactly

真愛唔係咁計

一齊加油💪

真本身打算結婚

唉

失望囉

This comment makes so much sense!

係，出去食過第二件19歲，當水泡又得啫

水泡就唔好啦

呢個世界有幾多初戀就結婚？係你太天真

情況就係玩緊21點，莊家Ace面你唔買保險不特止仲加碼all in, 輸咗怪得邊個

其實拍拖好難唔諗一生一世
一齊得你都會大概知道個女仔性格 其實夾唔夾
以及你知佢係唔係視呢段關係 以結婚為前提
只不過可能係戀愛嘅感覺蒙蔽左你 然後你講一句：想同佢一生一世
-
Btw 條女得19歲就同你同居，臭嘅

咁咪即係玩感情 如果佢係認真嘅 到時分手佢就會好似我咁Hurt 己所不欲 勿施於人

一樣情況 不過我22 佢25
婚後性行為 處 但都係派帽格 點估到

19玩多10年先夠皮

大把青春 溝過第二年啦
世界上大把呢D死臭雞

但不能否定年紀都係重要因素
18歲拍拖同28歲拍
心態必然不同

我連登王提提你，唔愛你嘅人再落去都無意思，就算捱到結婚最終都會離，早啲了斷，今次當教訓一場，唔好再糾纏落去，做返正確嘅選擇啦

如果佢之後返黎 你會點

19 ,同居2年半
即係16.5歲就可以唔返屋企, 周圍俾人屌
屌咁咪即係mk妹

多謝你

不了

真係捨得？

唔捨得都冇計

唔係睇得開同有年齡特權你過多幾年睇返咪感受到大家所講既嘢囉。

我同你好撚似喎又係2年同居，都係被隻臭雞帽咗。其實唔洗愁既，19歲口靚妹蠢到西咁，佢唔會識諗㗎。真係食過就算啦

你自己唔得就話人天真
唔好因爲你自己嘅失敗而斷定其他人嘅理想都會失敗 而且愛情唔係一樣用數據統計到嘅嘢嚟 有幾多人點點點 咁又點啫 其他人嘅戀愛同你自己嘅可以好唔一樣
係你太怕輸 所以先要承認埋呢種屌完閪賺晒嘅諗法

Glad you agreed

真心付出嘅風險係好大 但咁樣嘅愛情先真正有意義 加油 經歷過錯愛會令你對真係啱你個個更好 你會更珍惜佢

睇錯左Ali

幾年後睇返轉頭就會覺得係好彩

搵d嘢俾自己做下
約下朋友睇戲食飯
呢d帽好多時都係唔甘心，條氣唔順
覺得自己輸咗，好似俾人搶咗件玩具咁
搵d嘢轉移下注意力啦
不過講就易......都係要靠時間沖淡

係好痛苦 我明白
認真嘅戀愛就會考慮到一生一世
但如果冇咗佢之後你慢慢能夠起返身再接觸過第二個嘅話
咁其實你只係追求緊你理想中嘅戀愛 而唔係你理想中嘅對象
如果你對象真係你追求嘅目標 你自然唔可以冇咗佢
既然冇咗佢都未死
係 係會好痛 但痛得完架 而且你會明白到愛人係雙向 當大家嘅愛都平等嘅時候 你地先可以更愛大家 去到一生一世嘅愛

但千祈唔好覺得認真去愛做錯咗 唔係全情投入又有咩資格叫做「愛」 最多只會係「中意」

之前我嗰個都係咁
發現佢差唔多同曬所有佢嘅男仔朋友有嘢
知道咗之後 有個好心開解我
令我明白 佢只係一隻雞 唔應該爲佢傷心

明白你而家一定好頹
但你都要知道出面個世界重有大把閪等你去發掘
你就當包養咗隻雞兩年半啦
咁諗會好好多

好女仔重有好夠多嘅 要識分邊d係女仔邊d係臭雞

真係要等時間過

有我地阿迷手足撐你

巴打又係你
時間可以沖淡一切

叫春叫到俾人認得 cls...

咁你幾歲

發生咩事

巴打仲慘

allin or nothings

agree with u

Revenge

不了 冤冤相報何時了

大家已經互相傷害得夠多了

Thank you

一個人18歲拍同18歲半拍都會有唔同
人不論外表 健康定心境就係會不斷變化

我講既係普遍現象
無可否認年紀愈大就愈穩定

個別例子好難作討論
真係講個別例子，咁我可以20歲大病一場，一年內由一個player變成乖仔添
但呢d case by case就好難討論

痴線 無啦啦大身攻擊話我失敗？你冇病啊嘛？
而家初戀就結婚成功率好高？ 如果初戀冇結婚就係失敗嘅人？
大字就會有道理啲？

無啦啦講講下講到我身上，屌，我都唔撚識你，咪扮熟啦，死開啲啦，對我講咁撚多不實嘅指控，on99

初戀就結婚之所以難唔係冇原因，更加唔係咩撚野失敗，而係因為初戀先得18，19歲，心境未成熟甚至有啲人連愛情係乜都唔知，都唔識得要點樣對待人，莫講話一生一世啦。我從來都冇話過係數據去決定愛情每個人嘅結果，你唔好曲解我意思啦柒頭

唔係教佢咁諗唔通點？叫佢哩係房喊？定出去打9警察老母洩憤？

抵死

食完19歲閪仲想點？
你唔係咁天真以為佢會同你過世啊？

條女乜嘢背景可以16,7歲同你同居

19歲又真係未定性既 不過呢樣都係好睇佢家教同埋價值觀 以前試過比27 28歲既帽過 Move on啦！

17歲就同居，條女都唔方好女仔

肯定好嫩好緊

又搬你d自身角度出嚟 過主啦
你宜家講嚟講去 就係你覺得係點 你覺得19歲就係玩嘅年齡 你覺得19歲就係唔撚成熟唔識咩叫愛情
人人都好似你咁撚遲個腦都未發育健全咩
你自己達撚咗一句有幾多初戀就結婚 然後宜家就話冇講數據 做乜鳩啫你
你嘅論點咪就係樓主認真愛個19歲好天真
咁撚樣仲唔係數據啊
一嚟放低句天真話鳩人而加俾人話下就起晒鋼 正傻鳩 唔怪得你愛情咁失敗

對男朋友死心塌地，但佢周圍溝女
利申我19佢29

男29同女29係兩回事
男人29開始有d事業同錢
而女人29就開始老

我未老就俾佢拋棄

無關係架
你理解錯左我段話，我無講過女人要老先被人拋棄
而係女人到29開始失去玩既本錢
男人就到29開始有本錢玩

傷心下就算
NEXT!

我笑左

帽事嘅

啱啱分手一定唔開心㗎啦，振作呀巴打年輕人，放鬆啲
係你嘅話分咗手都會返嚟，唔係你嘅話一齊咗都會分手
緣份係好奇妙的放鬆~好好生活

講就易

巴打撐住呀 共勉之

慢慢黎啦 嬲都冇用

謝謝你

係難㗎
作為旁觀者只能建議你點做，現實就要靠你本人慢慢行出嚟啦～ 撐住呀巴打

你剩係識人身攻擊人？
大部份人因為年紀細〉所以心境未成熟〉分手收場
Skip 曬中間重點揀嚟攻擊仲咁理直氣壯

仲有，條女廿歲都冇就走去同樓主同居，臭

呢度個個都係用自己諗法角度去講㗎啦，你而家講緊嘅嘢都係，剩係識人身攻擊人要人說服你on99
你曲解成同19歲既人拍拖有問題and 天真，你係咪閱讀理解零分？

你係咪毅進畢業架柒頭 成個論點係到都淨係睇到人身攻擊 覆嚟覆去都係個三督屁
你宜家講緊呢個大部分 係唔撚係就係數據啊弱智仔
你呢句廿歲都冇就同居 係唔撚係又係一味你自己覺得啊弱智仔
點撚樣廿歲下同居就臭啊 條界點撚定架？
點撚樣19歲心智仲未成熟啊 條界點撚樣定架？
咪就係你條弱智仔假定晒人人嘅腦部都好似你咁撚遲先發育完囉
仲有咩想講啊柒頭

屌你老母爛臭閪你條毅進仔有冇擘大對眼睇過自己打咗乜撚嘢啊
更加唔使問你有冇擘大對閪眼睇人打咗咩啦

你條女好好砌
好識吹

大家唔好罵戰住先
我我補充下背景
其實係我走去條女屋企同居
唔係佢搬出嚟同我住
我24歲 返緊工 佢讀緊書

唔知你係咪假膠 屌左你老母先

巴打唔好勞氣
你嘅回覆好好 真係連登清泉
唔係流於表面 覺得屌左閪就賺咗
令我冇後悔自己認真拍拖
繼續相信愛情

騎劫咗你個po唔好意思啊 不過真係睇唔過眼 無腦都算 仲要衝出嚟俾人知冇腦
見到樓主你冇後悔真心凳你開心嘅
加油

可以分手,但不可以派帽
講聲分手後任你被咩人屌點屌爛個閪法都唔關人事
道德觀念係咩你知唔知

成為男人既階段

係

下一個你咪又all in

其實幾好 咁先有所得著

咁樓主而家要搬走？sor 我收番臭雞

屌 真係覆佢都廢事 一味侮辱人 唔撚尊重 phd 又話你聽？
Btw 樓主move on la
信愛情好正常 信錯人唔正常啫
有時候相處落真係會對方夾唔夾
只係自己未必肯面對現實
雖然我未比人帽過，但下個會更好係真嘅

屌你老尾 單純用粗口侮辱人 覺得好正義 覺得好威 勁

無論男女，比帽人戴正仆街
加油撐住